[I/A/PC] 夢幻模擬戰(13) - 屌你100人就開新PO啦

[quote]

官網：

活動:
限時饋贈-克麗絲的禮物

【活動時間】 10/25 10:30 ~ 10/31 23:59
等級滿2級的指揮官登入指定天數後可進行領取相應獎勵。
第一天 聖魔券*1
第二天 聖魔晶*50
第三天 隨機SR武器*1
第四天 聖魔晶*50
第五天 聖魔券*2
第六天 聖魔晶*100
第七天 隨機飾品禮盒*1

Up池

首抽開局推介:

百搭奶騎 - 蒂亞莉絲 (11歲,咩陣營都可以放既神補)

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Exp 組隊有折扣

Q: 角色 Level 上限點計?
A: 角色 Level 上限 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto

Q: 邊隻係小紅帽?
A:

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 點課金最抵?
A: 手機版 的話，直接用信用卡課
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計
課完手機版，PC版仍然有首次優惠

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 都市傳說有 2% 保底 SSR，真唔真?
A: 我唔撚信有囉! 佢老味

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人，岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機 ，唔好睇小主角三小強

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

毒巴求帶../

其實岩岩抽到 只係爬左文見到人地係咁轉
想盡快拎出黎用 係咪一上左王者拎超絕 唔洗升階精通住
就可以轉返去聖騎條線升到尾？ 定實實在在係王者度學晒技先

我係咁樣.....

其實咩事戰略大師挖起?
陸版有新野出?

戰略大師即係邊幾隻

騎士遠攻技 加騎士精神
會唔會太屈

LM

嘩屌你，好核係咁奶個女角對腳然後一邊奶一邊揸佢對波呀...

覆完打左場3-6...

痴撚線隻35雷龍
一下雷鳴打我幾隻....

蘭芳特大人!!!
夢戰4FANS 終於等到

呢條女我麻麻,留返比巴打
我都係屌返雙淫娜

要升下防具

同里昂雙騎 諗起都 jed

好轉折 咁樣轉黎轉去

我輪哂佢地呀
推低係床唔撚比佢地郁
然後屌到佢地屎眼爛撚哂D肉
跟住食哂D肉....

夢四最有型就係佢

突破唔到
無相同裝...

我仲轉折我果陣轉完王者既一轉轉左去聖騎路
跟住聖騎路上左二轉之後轉返去王者一轉再上王者二轉拎超絕
跟住先再轉返去聖騎二轉...

玩咩陣好？

35應該好易搵到人帶

新果條女做唔做到暗黑隊主奶呢
雖然女王好屈但食唔到招超絕覺得好蝕

蘭芳特 抽到先算...

我要單人打
打完先搵毒巴打40

公主陣叫做齊哂腳啦
仲使問?

等遲啲必new 抽雙娜玩公主

咩陣營?
btw,呢個應該pass,專心公主+光輝

我追唔追奶騎好....
定等必NEW

商店買,金色個個 應該夠買好多粒

咩金色果個
你講個波?

公主,但爭我老婆同我二奶,不過二奶都可以用奶騎頂

無雙淫娜

必new

如果佢冇瓜子咁點買
唯一出路係拆SR裝同俾人Carry

而家43000分 刷唔刷上去6萬分拎埋件SSR

留石！抽撚晒佢地！！！！

我其實諗住課月包
但未打到40又唔想課住
我想要SSR呀屌...

好多銀瓜子咼

今日打完兩場岩岩好63000

你去買個個突破野,升晒d裝去30,就一定打到

我本身有金波但唔捨得用
因為D裝未係靚裝驚哂左...

推圖應該夠用啦
雷J冇超絕,坦兩下就死

呢個組合雙飛/三飛+奶騎屈移動速攻掃場

但對住帝國可能死得好慘

D波 玩多兩星期就會多 得個擺字
放心用

sr無咩所謂,長遠都要轉ssr
而且遲d爆升左級既裝,聽講會還返晒錢同鎚

屌你個老母100抽俾二哈我。。。
我要奶騎。。

唔使愁
keep住打龍d銀瓜子多到你唔用
唔啱用拆裝都可以拎返架
SR就放心突啦

屌你見D人係又開AUTO唔係又開AUTO就嬲
係咁衝上前死閪哂
屌你自己隻人未夠勁就咪撚開自動啦

我開服開始玩到而家都仲勁缺...

so sad,我總共中左三隻二哈,奶騎pool2次,淫孖pool一次

你打龍刷協力就會勁多SR裝。。我拆到買哂所有野都仲有幾千

我要打多67場先上到...

刷自動35

非到爆450抽8隻 越黎越低％

因為要用銀瓜子買,鎚就用友情點買

我日日清都係出銀裝
黑到爆...

35慢好多

yes

轉頭買先

但你地升邊D SR裝
我怕升左無用果D

你清咩lv先 43協力／40龍以上應該就已經唔會缺

得42lv

仲未打過45

唔好諗啦,快d升晒d裝,轉打40龍

35

冇其他更好嘅裝都要頂住先架啦
過到呢個難關之後就真係多到你唔用

基本上件件冇特效都差唔多，
強襲魔光劍 賢者帽呢d就算會用得好耐

其實都係亂升
雷丁就升防,25/雪莉就升攻,奶/魔就升智
無就求其生命個d

講起賢者帽好似有BUG

俾奶媽戴佢就出唔到本身招天賦
焗住俾件廢SR頭俾佢用

SR裝可以隨便升
反正練金會比返升左既鎚仔

我打咁耐一件都冇，report 啦
我都屌到佢地patch番騎士精神bug

幾時有必new pool?

你地講果頂賢者帽係咪賢者法帽?
我比左克莉絲用...

十幾二十日後,好似係

狂買300競技幣都沒出SSR
之後傻左 上腦狂抽雙子
無曬60張卷 同 5000鑽

中左雪莉 同雪露
但我得光輝隊

出帝國新角未

收皮啦
我一百抽二哈啊屌。。

60卷+5000鑽中兩隻好野仲想點

抽完好後悔 沒石買體

魔法小卡

如果之後想玩公主隊 外掛雷丁

公主隊會選出邊4隻最好?

我都思考緊呢個問題

照理
1雷丁自己超絕
2雪露 / 露娜必出其一 (我揀雪露)
3雪莉必出
4奶騎/莉亞娜又必出其一(我揀莉亞娜)
5仲有一隻應該係拉娜/克莉絲(我揀拉娜,但無或唔想升過就克莉絲)

沒拉娜沒克莉絲
真係願主保佑 11月8日抽中拉娜

克莉絲老是常出現咼
不過都仲要高星先勁,我個隻每回幫兩格既三人buff/debuff

@新子

土豪一定必備雪露拉娜，雙AOE狂轟
拉娜係隊既核心，主力陪養

原來附魔係1次換5張
大鄉里

其實光輝隊後期點樣? 定得公主/暗黑玩晒

760抽得11隻

1.4%

都一樣係咁樣囉

25叫完匿埋
雷丁坦
雪莉收弓/巫/補
克莉打物防高,buff/debuff/回血
莉/騎

共勉之...

其實隻GAME有冇封頂

know that feel 我尋日落pool前78x抽12隻

60

點解我咁快用晒啲錘仔嘅，好似之前送好耐架

45雷龍，雷鳴爆擊秒左我隻元帥 又要重打
唔爆擊補得切，最後死淨兩隻過，好唔穩
有排刷材料45升階

升40用勁多
又貴

30-->40一件食幾十個

原來係咁。。。只不過係升左4件40

屌左25仔咁耐,今日黎幫佢講返一兩句好說話
收起左佢隻+1移鞋,拎返件+攻飾,今日再開埋假面女俠,終於可以秒到槍兵,打飛飛/弓個d都終於似返個人

有鬼用咩
光輝隊淨係因為要佢招超絕曬左個位真係好反智

都好過我今日之前佢叫完玩四個回合沙好多啦 死左續唔到超絕又唔得又要幫佢走位

基本上後面又少槍兵
我用佢都係放係後面放超絕唔行上去 (一下比人收皮)
所以家下轉緊玩攻略大師
晒左好多資源係雷丁同克麗絲到都係咁講

你地刷升兵料係狂刷打得最高個關?
成日差啡同灰本書

講到咁廢 係咪要轉玩公主了

姐係我而家拎完 超絕就轉返 聖騎就ok? 咁要用3魔導石

我開始轉公主,但我估都要一兩星期後先成形出到下場

缺咩刷咩

大陸仔話後期光輝係最廢
但又唔係廢到唔夠打
但要用其他陣營角色幫(里昂 波波個D)

以前玩夢2 光輝d人後期都係最廢

弱唔弱唔重要,重要在我要出我老婆大淫娜

無計 後期光輝沒法師AOE點玩
推下圖都仲得

屌佢咁辛苦升佢地番黎

我齋玩pve 光輝外掛隻利昂都幾屈

抽下露娜算

雷丁 雪莉 莉亞娜 都入到隊

係隻外掛利昂升左咁耐唔知點

窮到豬閪得返6千蚊...

買時鍾
我打50雷都俾佢爆左幾獲

奉勸玩帝國既各位一定要抽到奶騎,
冇個招進擊後面7章精英/8章冇奶騎會打得好辛苦,
850攻利昂一個都打唔哂咁多

利申:有帝國齊腳有莉亞娜都會卡

前期最易組隊 前期推圖又勁
無計啦

咁癲？
莉亞娜係咪4星？拎左聖療？

YES AND YES

已經去到利昂唔用技一定撞唔死步兵,
同埋撞步兵都會扣到30~40%血..
2~3隻步兵分分鍾圍得死利昂, (5星SR裝)

又多槍兵隻隻識護衛, 皇帝500幾攻都1turn斬唔死,
暈得一隻暈唔到痴住既另一隻

有冇巴打帶打45尼姆
想拎本彩書解兵種

其實可唔可以比人揀一次過用幾多友情點買鎚仔....

40龍呢到是但抓個巴打都帶到你
我今日唔得閒

但我後尾發現
我自己打唔到35.....

每日掉40石買轉體追下進度先囉

光輝隊最平民，會勁得去邊
光輝真係冇前途

我都係咁話 禁到手軟

打防守得唔得

在心中算啦 無謂越玩越唔開心

唔好打擊我啦

我而家衝緊裝

禁撚死人

我講緊自己 我都係光輝
肯投資其實都玩到落去 用愛發電

know that feel 但應該打到35龍啦?

其實有嘅，海恩同粉毛囉
不過真係差幾皮咁

agger

一手渣住莉亞娜對波,另一手渣住克莉絲對波
表示唔捨得放棄光輝

未試，頭先用石買左120萬
跟住將D角色既大部份裝上哂4星
得返50萬剩，做緊野
轉頭得閒先再試打35龍...

其實最緊要隻SOFIA唔會秒
頭先35龍一下雷秒左我隻SOFIA

aggger

唔好入紅區食電 計回合數 搵巴打詳細教下你點打

講真 唔係課長都唔會好運到齊到隊先開局啦
除非買acc啫

但我隻SOFIA如果企區外面我驚趕唔切上前補....

紅區入面最出個格好似電唔到,我試過,但要有雷丁兩格內坦住

光輝唔強, 我帝國而家中期都要睇下點轉型

皇帝, 光頭, 利昂, 元帥, 女王
呢個陣太死
想入波波落去

仲有紅帽/綠帽我覺得都係可以入隊

真心講女王到中後期就會跟唔到進度要掉左佢

路因op

我陣間再試試
媽呀我想要隻SSR奶呀
我見到莉亞娜補血個範圍大到痴線...

補又補唔夠, 打人又得一發
好多時冇位比佢

有時我覺得出SOFIA玩回溯比利昂殺仲勁

其實光輝強在pvp
大陸話25文雞肋
在於推圖冇用
但pvp佢debuff 5個 1.8輸出 同高暴擊
即係你要冇超絕狀態食佢全餐
一個唔好彩佢發動時鐘 莉亞娜再起動
你就兩隻角冇超絕+重傷

重點係冇得回血 收唔到頭都可以保證對面補唔返血

睇大陸仔又話光輝pvp比aoe法師屈

Pve都仲中規中矩

我而家帝國PVP靠皇帝盾擊玩死好多雷丁

25文行到過對面未殘先講啦
如果佢第2條3階線唔係槍兵係騎兵就差唔多

同E位巴打諗法一樣
我已經係度諗緊皇帝都唔要
入二哈 同SOFIA
利昂可以千騎多一野就係多一野

時鐘皇帝
頭先3連時鐘

唔好意思，請問有無巴打識過呢關？我試左好耐，buff哂雷丁傳送過去都唔夠做，隻波波好鳩硬

一隻波波/紅帽仔都玩死25仔啦

BUFF雪莉試下

咁比較其實睇邊個腳短
你有莉亞娜
隻腳已經長過左法師
有克莉斯好彩既話天賦送移動力up
都係個句
主力輸出/坦唔小心食艾爾文5個debuff
基本上隻角一定玩完

盾撃佢

對奶都大呀

皇帝玩盾呀
盾左打唔扣血, 幫利昂無損殺人

雙傳送 傳完雷丁 再傳雪莉

一回合完左

女王係用黎打槍 你冇魔傷打槍會打到想死
基本上女王先係帝國最鐵膽果個位，你當佢純補用梗係唔夠

係咪又抽到垃圾

唔該哂咁多位巴打，我試試佢先

雷丁 波魯讚 露娜用都應該唔錯

得1隻3xx攻
對面2隻飛兵3xx攻
屈贏左

今日第一次打對人pvp 咩都唔知好彩對手弱都連勝兩場
你地話打五場算係每日五場定每week五場?

lv差距攻防會差幾多度的

每WEEK 5場必定要打
每日五場睇心情啦

粉毛加血就醫左

上下夾攻個關?
我係穏陣先打晒下面再慢慢清上面

一開始唔知要抽陣營 而家好雜 係咪應該重練定有得救？

咁個陣要飛走邊個
飛元帥又唔想, 似終是SSR

So sad 唔夠攻，差6百血先屌得死，我要再升下lv先搞得掂了

有d關係要阻npc到目的地。。跟本殺唔哂都阻唔到 冇進擊要打多幾下

我又試下先

升左隻39路因, 屌打雷龍

巴哈有47級光輝推完7－7精英。。

有冇咁勁

驅散佢 D BUFF
打完自己回滿血

雷丁用住先 可惜唔係加雙防

克麗絲的禮物中左ssr

歐

帝國隊 帶住佢有冇用

屌打幾lv雷龍先

光輝係隻驚主角都話廢

打完個人+0分
下場又係佢
打完之後有分岩岩好關
無課應該係唯一一次第一
自high到7點

45

新SER?

元帥垃圾 係沙漠沼澤森林場做下buff機就得

元帥轉波波?

帝國3招破護衛
盾擊冰錐千騎

睇獎品咪知 寫住每周啦

一係元帥轉槍, 唔要光頭, 不過光頭真係好好坦

佢全程貼住雷龍打？

係呀, 企死係度打

不過我隻路因係比皇帝套SSR裝落去
所以先夠打

打打下夢幻都見到白貓 一陣去白貓抽人

真係個個講法唔同
大陸仔係話光輝45開始勁好多
帝國反而係勁前期
光輝後期唔夠力，外掛隻利昂就得

光輝前期先勁...
帝國全部後期先開始勁

淨係雷丁一隻帝國前期無得解

雪莉前期屈j

皇帝45有收割之後開始屈

加埋里昂 千騎, 騎精, 帝國強無敵

不過皇帝落左BUFF冇位落技

點屈 幫人r j痕

時空幻影果隻就真係屈 劍舞千幾 割裂2千幾

琴日打地圖事件
電腦隻皇帝行過黎劍舞割裂收左我皮

我試左3次先贏

25文真係雷龍爸爸
一招大喝輕鬆頂佢招aoe

唯一用處

用路因終於勉強過到45龍

50雷單p

有每日次數個個真係會出SSR
冇就

leon 升騎士精神先定千騎先好

無出過！

也咩囉!!!
牙他呢!!!

真係即刻升

得40lv
鳩叫，係咁補血
唔想再打雷同冰龍了

冇資源升

慢慢，我都係過哂lv發現卡關，先升其他

上星6先開

只用藥水
比裝佢
單p

比左皇帝啲裝佢
粉毛同騎奶奶奶奶

其實雷丁帶唔帶回血果招主動技好
定就咁帶神衛同超絕就算

大佬呀 升職要料 我最低級果種冇哂 用15體去刷低級料 心好痛

一樣
家下刷緊飛兵

帶45lv招技 神衛加保血

新手一問
有兩個帳揀一個嚟玩
帳一：艾爾文+莉亞娜
帳二:利昂+迪哈爾特

兩帳揀一個開局 求意見！！

短炒就帳一，長玩就帳二

路恩係邊隻

R，好唔起眼劍兵

路人樣

R果隻劍兵

唔好誤會！我係因為冇25文

而家38lv
用緊4星雷丁 4星海恩 3星雪莉 3星莉亞娜 3星克莉絲

但開始唔夠力打，38級打35級既龍/兄貴關都未必得

所以開始諗混搭 諗住混戰略或者公主

手持75抽，見露娜係兩邊都有，就諗住抽左先，因為之前連續100抽咩都無，我諗今次中既機會都大，所以第20抽就中左，仲帶埋住元帥黎

問題黎啦 咁我應該用剩返既55抽博雙子定係之後等利昂呢? 大家推薦光輝混公主定係光輝混戰略多d?

就黎助教都set2個鐘
多d錢

之前2x刷30兄貴
見d 4x都係度刷

你有無諗過自己唔夠打唔係因為陣容而係其他原因?

最緊要夠快

未45
唔帶超絕?

嘩屌終於過左35雷龍
有無巴打可以帶40龍

容我貼一下大陸lin

高3lv好難唔夠打，你d裝同兵有冇升續

45招野好似主動技 打人前仲有神衛效果

你無25仔都局要帶超絕

有呀 兵場平均9lv左右，裝就平均3星sr，配哂附魔，唔係全部唔夠打，係有d無剋屬就唔夠

(ERROR:16) > 帐号权限不足

查看所需的权限/条件

> 后退 ...

> 返回首页 ...

慘！夢戰區原來要登入先睇到
返去先貼，有新角色

有沒人知條女咩營陣 會唔會係光輝

白貓要送比邊個

咁樣係咪已經可以轉返去中間 做性騎？

帝國有3條友既職料係一樣 好on9

步兵出頭天
PS：陸版

見啲技幾勁咁，毒奶

第4集D魔族角色嚟
一定係黑暗同盟

我已經唔記得左,幾日無拎

隻game混陣唔係你想像咁容易，最後你好大機會兩頭唔到岸想棄
集中資源養死一個陣先，追住key英黎抽先解決到問題

我之前抽好雜
而家混緊光輝 光之起源
25文 雪莉 粉毛 二哈 槍女
大家覺得應該咩方向發展落去

無25就要超絕,有就唔使

一定係利昂+奶騎

發現打唔到上高lv龍就只有每日兄貴到完場
刷料升職又唔可以一個夠料

所以第20抽就中左，仲帶埋住元帥黎

25:

雷丁雷丁雷丁

出乜鬼頭，除咗新角色因為要吸引人抽所以改勁，其他人俾準佢咪精通獎勵多啲囉

近攻嚟講
飛兵高攻移動高無視地形
騎兵高攻移動高hit and run
槍兵防高可以擋攻擊
步兵有乜?攻擊打唔死槍兵，防禦俾騎兵秒，行又行得慢過人
除非所有步兵角色全部白值30%up或者增加其他功能，如果唔係真係冇乜睇頭

大陸仔話光輝後期 一係要外掛黎明/波波 一係就轉公主

步兵勁定水兵勁

水兵唔存在

突擊手得雪莉
有雷丁d人前期多數先升雷丁
雪莉後期就一定無利昂咁勁
利申：聽人講

帝國係一種意志，有利昂就等於係帝國
之前見大陸論壇d人咁講

抽埋雷丁專心光輝？

打到6-6卡關,跟手過左5-5精一路推精,一路打到6-6精都三星到
而家兩邊都卡6-6

點解頭先有人又話黑毛行飛兵好過突騎...

而家42lv都外掛緊利昂 只因太撚型

Yes 似係最易補齊人

know that feel

無利昂

外掛利昂我覺得無想像中咁勁

係勁，屈機既存在
打黑龍同雷龍都勁勁豬
利申：被carry

其實光輝齊的話都已經有半隊公主啦

入黎一齊打龍協力尻吹啦

而家 雷丁 25 雪莉 利昂 莉亞娜 克麗絲

唔知抽唔抽下公主pool好

8號
有你有我！

起碼三隻 雪莉 莉亞娜 克莉絲

無拉娜唔使抽

聽過,個個係慳資源論

8號其實抽番雷丁pool升下星 好似實際過抽公主?

無哂打龍次數仲繼續唔繼續打好
我想搏下出SSR

打絆升星咪算，利申打到4星

唔值搏
掃吓下次進階啲料,打吓兄貴好過

里昂打雷龍邊忽勁

雷龍最勁只有一個
25仔

LEON 有元帥 每ROUND 出出入入
咁雷龍唔會開AOE
之後入面留一隻係度打就OK

出得哂

離開到AOE 範圍
佢個AOE 範圍唔係佢攻擊範圍黎
入一格攻擊範圍無問題的

8號個POOL有咩?

光起係咪無乜前途？
如果開新專抽公主 會唔會好啲？

屌你老母.....

起源D人難夾, 唔係唔勁

利害！

中咪好LOR
我30卷2400石唔敢試

都唔係主AC

都唔係主AC中黎把撚咩....

中點都好過唔中

我試過一個十抽7隻洛加
中綠帽都話會用, 中呢個有9用

....慘

中呢個AC都唔會再玩既
我頭先無聊開返哂之前刷果D AC出黎抽咋嘛..

喊出黎

又真係幾無聊 明知自己抽中會心up都仲拎黎抽

公主幾勁,光起不了

巴打你都幾好手氣

我老細走左唔係公司
我又唔想做野住
咪開D AC出黎抽下.....

唔計主AC
我抽左10個AC
得兩個AC中到SSR
一個奶騎
一個二哈

基絆LV45 隻光頭係咪ON9，硬到仆街

岩岩好2%

抽奶騎部機十連有次連出兩隻ssr ,屌你老味都係二哈

終於過到6-6,要唔出25先過到
btw唔想試精英6-6

我主AC都剩係中二哈

起源 = 非洲隊

我係帝國外掛雷丁 暫時光頭元帥都唔夠雷丁坦

起源好多得意野
路因, 反擊槍, 銀狼

光頭好坦喎

光頭有重盾冇理由唔坦

但雷丁反擊勁好多

同埋光頭抽極都抽唔到 得2星 雷丁4星

呢個有冇用？

真係冇出過一件畢業裝

invite2個fd
都係得1格獎勵的

沒用

冇
100%喎，頂多俾莉亞娜之類嘅奶用

新角好似幾勁，本身里昂都公認親生仔，而家再出多隻op騎..... 本身聽講陸服pvp優勢係公主同黑暗 主打aoe，但睇黎戰略會挖起🤥 希望遲下公主可以補返D新角 🤤

d人真係好撚rich
琴日已經見d人有skin

你咪一樣咁有錢....

我課好少

AOE真係幾屈機 好似隻波魯讚 就咁望D技都覺得勁

男人不了,又唔靚仔

黑暗同公主aoe都op，黑暗有波波落aoe bebuff ，小紅帽真傷，公主有龍息，雪露+拉娜雙天罰都用到天罰。。。

用一日由兩日由3萬分打到6萬分 結果出既SSR裝全部垃圾

今晚就重置魔導石
我隻元帥終於可以變龍騎
龍息燒死你班仆街

應該咁講，光頭坦度一定最高，雷丁唔係勁在坦度，而係反手神衛好痛，搏護衛反殺/削血

抽到阿妹 抽唔抽埋家姐好呢
咁岩又有十抽

咁都好呀,當打左種子

我抽到妹之後再補多二百五抽up先中到姐

我歐洲人

抽啦 家姐都算核心角

我隻皇帝用哂5粒石, 而家好後悔

係 呢個就係我放棄唔到雷丁既理由 好糾結

點解可以用到五粒

開哂都係3粒咋喎

3粒

兩個陣營來既咁, 冇得講

想放棄隻兩星光頭
唔係真係好坦 又冇輸出咁

一直聽必new
其實係咩

我隻光頭放鐵衛都600攻, 就35X防, 都係3星

我想問係咪維護完re左禮包？ 魔導石果包禮包我明明記得買左 岩岩見到有得買即刻買左

如果出SSR一定出你未中過嘅

前題係要抽到SSR

3粒魔石個禮包冇重置啊, 你應該記錯左

因為我肯定有買過3粒果包 我之前利昂同皇帝都已經食左各2粒 個身得返1粒
btw 算啦 反正岩岩轉左公主唔夠石用

我沒買過都食左4粒石

你check下google play收據咪知
如果有買到咁你就好好彩啦, 領先人地3粒

正常應該買盡既人會買左3粒+光之起源1800儲值2次 2粒, PVP名譽換1粒,
加遊戲進度送2粒

之前抽skin好似有1粒

oh係喎

原來我食下食下都食左10粒魔石

btw 知唔知呢個禮包會唔會每個月重置？ 定係一世人一次？

送俾有心人 有意留TG

唔知啊, 我估應該會同首儲個D一齊重置既,
唔知幾事姐XD

屌 一定要啦 我抽黎抽去同一隻
隻野5星 90幾個碎片

咁多 我先食過三粒
雪莉左邊拎急救,但之後無咩用
雷丁右邊兩職

邊隻 唔係二哈呀嘛

有冇人有必NEW POOL資料?

未必

我皇帝2粒利昂2粒
雷丁3粒, 25仔1粒
女王1粒, 元帥1粒...差1粒

好後悔俾左25仔1粒同皇帝食多左1粒

一: 黎明,25,雷丁
二: 拉娜,奶騎,露娜

1粒不給25仔

老皇帝 不過係幾勁既
但我想要埋利昂

sh_t 2奶應該贏到35龍
但我得1奶

手痕抽左
而家ssr有
雷丁 莉亞娜 雪莉 露娜 元帥 綠妹

可以點砌

4條女加雷丁
1王4后

其實你禁落去已經決定中咩 你幾時拉都影響唔到個結果

系統異常入唔到GAME?

其實皇帝係咪拎左盾擊就行返皇帝算

我想問神衛係咪改過黎
點解而家同一個隊友比人打第二次隻雷丁唔識過去擋

比人CUT左護衛/降左行動力

本身仲有海恩同克莉絲 ，定係有ssr就用ssr算

肯定比騎兵衝
後期大部分騎兵都識呢招

唔怪之得

好似比飛兵打

雷丁 莉亞娜 雪莉 露娜 元帥 綠妹

被騎打會散神衛

差1隻?

有冇巴打 帝國 冇25 專登升路因打龍

yes 理論上唔需要招架, 有光頭夠頂,
unless你走PVP向, 時鍾隻皇帝再谷防禦到極致做半坦暈角

帝國有元帥皇帝唔需要25路因, 一隻里昂撞得死雷龍架啦

有冇呀 冇debuff 放皇帝 同 leon入去食招雷都大半血啦 leon冇元帥打完走唔遠

有2隻奶應該得
頭先1隻貼住龍
利昂彈出彈入
佢剩係打隻利昂
不過我補唔切

屌你老母
而家d人係咪退化到圖都唔撚識睇
打基伴人地幾隻弓
然後隊友出兩隻飛兵
都算啦！
屌你老母一開始衝去打d弓
都算我隻雷丁幫佢擋完佢死都唔幫我補血幫佢自己飛兵補
屌你個閪你隻飛兵識自補你唔好下下飛去撞人就補返滿啦！
好啦屌你個閪，死都唔肯補我跟住佢自己隻補死埋跟住得返佢隻隊兵同我隻騎人地對面幾隻騎仲有隻法我走埋場我睇佢點撚打
屌你有時遇到d咁既隊友真係火撚滾
幫你補下野好似要左佢忽肉咁

龍1 2 3 4
5. 678

里昂打完企4號位
8號位放隻坦
外面是但放隻補
單挑唔會出aoe

所以我咪話有元帥皇帝囉
只不過皇帝霸氣減攻，元帥幫利昂頂，利昂全力dps

我冇元帥

傳說中既25

冇元帥就冇得彈出彈入, 會好危險食雷鳴秒殺
50雷龍真係一野都唔食得, 死硬

咁光輝點打

光輝咪用番25文囉-.-

精英6-1 6-2易打好多

其實比兩粒石光頭轉埋左邊條線都夠打，除左冰龍
光頭拎左戰吼同攻擊威嚇，清buff減攻滅防，加埋皇帝霸氣，利昂破攻，最後騎士，注意走位補血，龍唔係咁難打
睇你肯唔肯比石光頭啫

我都好猶豫俾唔俾石頭光頭去左路, 好似好需要,又好似好唔抵

夠唔夠料玩公主？
應該點組？

我比左 唔拎個兩招技打唔贏龍
升路因除左打雷龍應該唔會用到

唔夠 再抽下

勉強組到但同最強陣容有距離

要點組
而家係亂搭 但開始卡同難玩

其實超絕 同騎士精神 千騎呢啲技係咪會cover? 唔可以同時用?

我暫時食到50火雷55暗45冰，
係唔知再上去火頭係咪必要。。
好難出佢 3巨頭加雙補。。

皇帝咪debuff 哩位巴打有冇搞錯左d咩

玩戰略大師要8粒石

街場d人都無撚腦
叫左唔好開其他超絕洗走我招戰略
佢都係要出

升路因好處係只食水冇食石，劍兵轉裝比佢打完換翻

反而元帥玩玩下好雞肋

元帥其實係咪飛龍同槍都要轉
但宜家我先35級係咪轉飛先？

另想想問下元帥轉槍後招被動
如果同光頭同時夾住一個隊友
咁會邊個幫個隊友護衛先？

帝國最強飛兵你當流既

兩個都要轉，轉咩先睇你有幾需要個超絕。 邊個先我都答你唔到，經驗話我知元帥先

蜀中無飛兵 元帥作先鋒

帝國飛兵第一人，利昂之外要打手，一係骨騎一係綠帽

玩戰略係元帥先->里昂->蘭斯->光頭
我睇NGA有條友教係咁玩

講緊護衛光頭定元帥邊個護先

戰略要蘭斯做乜

食之無味棄之可惜

棄囉，果斷抽

45 level 後
帝國隊元帥坦得唔得？

皇帝，里昂，二五，奶騎

會唔會坦唔住

見好多網話後期光頭會唔出

光頭坦力帝國最強
入元帥可考慮玩戰略做飛兵

打45雷龍 唔夠時間 打剩6千

我睇錯你有大公主 你好似無人開超絕

應該係因為後期pvp鬥秒
所以各營都好似唔落坦

發覺奶騎補血爆發力唔係幾夠

開佐暗兵未？

想玩3倒刺?

白銀
收工今日

皇帝招霸氣淨係驅散同減防，唔減攻
唔減攻好易比人秒

血紋同鏡面邊件岩雷J?

幫個fd過45雷龍佢每日獎勵出ssr 領袖之盔，拆定留，佢玩光輝

拆撚哂佢

唔夠智?

第一日玩到今日都未撚出過

打45幾呼每日都出一件

新ac中家姐 奶騎 係咪可以專心當正ac玩落去？要留石抽埋邊幾隻？

抽埋露娜 拉娜 莉亞娜

岩岩十抽

打左成星期45都無

拎埋雪莉，專心公主

blocked

岩岩pvp 里昂比人打剩2hp 之後用2hp撞人 仲可以扣幾千

平時唔留言 有得曬命先出黎留言

海豹

聽日又可以用榮譽點換ssr飾

差莉亞娜幾皮

我玩帝國本身都唔上元帥
但玩玩下反而覺得佢幾好用，
一上佢用戰略 有幾關卡左好耐都過哂

如果唔係招超絕我都唔會抽

而家我上佢 換走皇帝

打一場哥布林賺十幾萬，練一練兵就倒返哂出去

如果練兵場都係1LV
用天使係咪好過重裝獅鷲

我花左好多料升皇帝，翻唔到轉頭

天使攻擊力低d但較坦
各有各好

佢d道具介紹

有時候隊真係唔知點砌，到咁上下見頂，換人又成本高

⼁[img]

點改好

我都比哂石皇帝升左兩條線

都無咩改到 一係轉黑暗/戰略

黑暗係波波元帥紅帽法娜？玩法術aoe

我遲下都會轉黑暗
應該波波 ，拉娜 ，元帥 ，利昂 ，

最後一隻打算莉亞娜/皇帝/小紅帽
不過要試過先決定到邊隻

利昂冇回血手段

要回血咪帶蝙蝠

有道理

等拉娜up一野轟50抽落去

我都等緊 希望11月8真係有拉娜
起碼抽到5星先收手

而家仲有冇增值3000MYCARD 送5抽活動?

係咪有用今次

正野

想問下雷丁上到去王者係咪就可以返中間? 定係要進階埋先?

克麗絲好D定奶騎好D

唔同定位，如果你騎奶有進擊的加護，就好用過克麗絲

唔太鐘意
要加攻既英多數都唔太care加防

不過本身白值加hp加攻就ok

起碼終於有件正常野

新ac有雪露 克利絲 把握機會抽奶騎定露娜好

我會露娜
不過我諗其他人會推奶騎

等8號可以一次抽哂兩隻

露娜有乜用

想問有冇巴打試過

Why not both

得30張卷

露娜後期有大開 奶騎又可以幫過渡 但好似最終都俾莉亞娜取代咁

等多十分鐘元帥龍騎統帥
又有得抽SSR飾品 祝大家中好野

莉亞娜 4星冇得輸....個個回合都團補 解debuff

但係腳短追唔到前排

250抽
仲係得3隻SSR

屌

我都係三隻

個pool食左屎 30抽得個吉

打唔到35龍跨日

開到個ssr真十字架+治療效果比奶用
但係我本身已經有個差唔多效果既ssr天使之羽

玩光輝開始悶，組公主夠唔夠做?

中左恐懼屎眼 好似麻麻

我覺得奶騎應該要學返招群體魔抗
大家點睇

終於開到群補 45 lv 前嘅莉亞娜真係粉毛都不如

成隊光輝都短 岩岩好 雪莉就由佢無雙

呢把弓有冇話啱邊個用？

協力戰下面個個
係每個月都有sr碎打的
幾時有女王

有無巴打而家打40火龍

你用乜

雷丁，雪莉，sofia，二哈，克莉絲
睇你想要邊隻

冇露娜冇拉娜點玩公主

勉強組就 雪露(超絕) 利亞娜/奶騎 雪莉 克麗絲 女坦/雷丁

咁岩公主未有槍兵依家就送一隻頂住先
話說頭先掃羈絆跌2粒克麗絲碎片，係咪得sr先會得ssr都有機會

定*

50火龍

200紅瓜子換到個女神左手
食之無味 棄之可惜

左手正啊 俾粉毛或克麗絲

認真中飾品真係唔分好過分
一黎飾品難出 2黎有可能會改
當然係同隻GAME鬥長命啦
爭住要紅瓜子就分

有冇人知呢件野aoe傷發唔發動到

飾品好易出 有5件 仲3件加智 冇咁多法師 準備拆1件了

原來上面有人貼既神翼護脛 d大陸仔話係畢業裝

好好用
60lv又送多件

發動唔到 AOE進入唔到戰鬥

玩帝國/戰略
係咪冇咩必要抽雙子？

想要
@k0mic

冇

以為今日先完
後悔冇抽隻露娜又可以博出元帥升星

露娜玩戰略都係做三號位替補/互換

反而如果抽到露娜要諗下玩唔玩公主

諗住有隻遠攻做下替補打冰龍

47光明考驗有兩隻25仔

我戰略都係差露娜 等8號睇下中唔中

等必pool

agger. 等

爭拉娜

咁係因為你冇升星

小紅帽gay絆第3關點打
2個打6個
仲要守住個垃圾炮

但其實抽到露娜配埋把+1弓幾唔錯

我發現keep住唔打主線， 隨機任怪lv 就唔會升

拉娜gay絆最後一個技能解鎖 竟然要帶25文打最1後關, 難過帶少隻上場

so sad

利昂都係
第4,5基絆 分別要帶正妻綠帽騎士同情婦25文..
妖

想一次解成就加3星就比咁的條件

25文呢隻拉基陪左我一個月
升完元就係時候唔洗再用佢
留返黎打龍

露娜唔錯丫

普通sr弓，sr橡樹衣頭冠，跑鞋或者ssr光之面沙

最攻高啲升下兵就得

有無巴打帶打40龍....

雪莉要帶基斯過
慘過帶25文啦下嘛

邊有咁多金升羈絆

羈絆係有錢人嘅玩意

雪梨勁, D兵升得好
帶基斯都無太大問題
反正一定有

我玩帝國, 無啦啦要去抽光輝POOL 要中25文..
連過既權利都無OTZ

25 有份係帝國

屌，打兩次女神都唔出SSR....

咁用咩?

不過條25仔唔係帝國個POOL呢..
一諗起自己連皇帝都未有
真係想抽25文做打手

執裝備執左成粒鐘

頭先去大廁無聊單抽...點知轉到去彩光
心諗唔係下嘛
中左家姐

勸你唔好

如果想玩下其他陣容好似用個新acc仲好，但玩兩個acc又好似兩頭唔到岸咁

之前巴哈都有人講過

如果你想光輝/帝國咁兩陣都玩下我同意係兩個acc好d
光輝/公主都可以勉強同一ac玩

但要好肝先得
而且兩ac都要full team好難,要兩邊課

我反而想另開個ac用三小強爆機,慢慢玩都唔怕

皇帝打手勁d

新人留名
帝國奶用邊隻好
我個人認為
女王真係好廢 又低防
安娜被動好用又多群體技 又有槍兵守
定係我唔識用女王先覺得咁廢
我有齊皇帝利昂光頭同小紅帽 係決定唔到奶用邊隻

我唔追pvp，所以慢慢升都唔介意

我主號玩光輝，小號有奶騎、家姐同雪莉（未課過），咁我計下呢幾日儲石儲卡，等到11月8抽必new玩公主應該都齊隊

女王勁wo 秒槍兵專用 可以落群體強化加攻又得 群補又得 低防你企係光頭隔離都打你唔到

奶騎啦

女王要拎被動駁群補，後期你抽到奶騎奶媽就會少左用佢做補師，自己考慮一下

抽唔到呀

大撚獲了
我隻雷丁唔夠防
連續擋幾下好易瓜....

成日控制唔到出群補個時機 有時得一隻殘血唔知出唔出好
出完到其他角殘血又回唔夠血

幾時有新池

有傷係唯一比安娜好既地方
群體強化落左就冇群補(除非唔落愈合啦)
咁打就唔係你死就我亡

幾下差唔多啦, 上高D LV要諗下點打

我隻女王好好用...
被動補都補1000
群補1500 每ROUND都無咩貧血機會

女王拎左被動補 再轉返女王拎埋群補

唔得嫁喎，雷丁起碼要擋到4下都仲要一半血啦
我而家隻雷丁擋完得返2成血
跟住SOFIA又補唔切
然後就硬食擋食左.....
救命呀我想要SSR裝呀.....

我而家通常一開場就痴哂4隻埋雷丁旁邊

幾LV幾物防魔防

41級
121+28物防
102+27魔防

低到咁
升左全套30 SR裝先

出新池未呀 儲撚左90抽呀

我除左件埃尼亞斯頭盔係20
其他全30嫁啦...

比ssr裝你唔升咪仲衰過sr

索菲亞雖然招大技好勁但我覺得奶量麻麻，粉毛都多過佢

我42LV
136+51
124+49
利申全SR裝

咩裝

升左啦
而家未打到第6章升唔到...

不嬲會有段時間卡晒關
要刷龍/升兵先過到
除非你課好多黎抽裝買錢

其實都要睇埋有冇突過同埋精通左幾多種職業

咁我估我精通得少
王者果邊我拎左超絕就無升過
聖騎呢邊又未夠材料
而家卡卡地關

故事我都卡緊22
次次打到最尾莉亞娜+淫蕩老女人+雷丁就搞唔掂
對面隻雷丁痛撚到痴線

附魔有無上齊

有，上左4件冰凍

可以練多隻粉毛/索菲亞 後期有用

想問下齊帝國 係咪
leon+皇帝+女王+光頭+元帥+小紅帽+奶騎?

想問下有冇邊到可以查到職業每條支線升精通要咩料?
窮鬼想打夠料先轉雷丁過去拎重槍

我保守啲，安娜同女王都會出，不過我冇皇帝同元帥
所以第五人選係綠帽，小紅帽同安娜家姐互換

係

唔知係唔係我屎,雷丁擋到三下都要還神,魔法可能會秒雷丁

利申,打到7-5左右

有波波用波波

其實上到40LV+,冇相剋的話雷J一般都擋唔多過四下以上
我自己策略一般都係每次引一兩隻慢慢清,
有遠距/補就下一turn搵雪莉鏟埋去清

btw SR鍊金法袍對坦非常有用

又見到你

擋到兩下都還神啦
仲要期望佢擋4下剩一半血
完全係初期玩壞手勢

殘體字注意

觀念正確

團友49LV 就帶得起55火龍了 佢剩係需要一隻補同一隻公主聯盟超絕(35LV都冇所謂)就夠

Thx

可能我慣左手一開波就痴哂D角色埋隻雷丁....
我連隻二哈同雪莉都痴埋去....

雪莉唔單飛不如唔好用

雪莉我通常飛出去打完一下之後
即刻飛返去雷丁旁邊
勁淆底.....

d 人唔係話無白漂弓唔好用露娜咩？
但白漂弓係ssr，好難中

我49lv仲打緊45
有時懶就打40

我仲係48LV 點跟

雪莉 迪哈爾特 雷丁 蘇菲亞
兩隻光輝兩隻起源
我諗你個陣容有D問題

P.S. 無課用SR裝肯定坦過SSR

白漂弓 係邊把?
我用緊送果把+魔防既刀仔
感覺都唔錯 45LV 未有甲都已經做到450攻左右

數字呢啲野
冰龍仲打緊40
我打45龍未出過ssr

越級打咁樣都可以理解
但雪莉最好都係用盡二回行動優勢清後排
你呢個LV後排冇弓手的話雪莉好難俾人一turn秒
冇哂後排前面好打極有限啦

我無野揀啦
一係就用返兩隻主角
或者換埋隻孖姐落去行公主
但我行公主又好似差一隻....

我諗你用男女主角頂替迪哈同蘇菲亞點都強D

係,起碼食到哂超絕

其實男豬真係勁過25

我岩岩打50都收左皮

但我黑毛唔係突騎係飛兵黎喎.....

光輝撚 50無壓力

我想問而家玩唔玩到公主

勉強玩到

點打
仲有次每日獎勵

ABC3隻人拉上去pvp
連住2隻由左面開始拉2個位AB
成日都拉錯左AC出去
差d輸

艾爾文雷丁雪莉莉亞娜+女主/奶騎/克麗絲

雷丁帶槍兵引左騎兵 雪莉收左騎兵+魔物 直接火龍 上面兩槍+一魔物等佢自己走過黎

火龍唔痛 直接硬食場就搞掂 係debuff煩 莉亞娜可以清

咁都係勉強？

唔係你想點樣

有d好奇第一個黃金既人
如果個服得佢一個
黃金係出6隻有得ban人
其他人白銀仲係出5隻
即係冇得配得人上去
如果第2個上去既係課主
就永遠都要對佢比佢sm

仲差邊隻？

連收兩隻法/弓先爽

48lv打緊45 too
岩岩試50雷丁被秒

比返啪啪聲打返轉頭唔慌唔爽....

想問雷丁駛唔駛精通哂王者先轉中間，定一拎左超絕就可以返中間

打唔到
冇坦

ok la有雙淫娜 雪露 雪莉

同我一樣爭露娜吧
奶騎應該非必需

不如你講你點組 我點睇隊野都唔齊腳唔夠靈活
要組一定組到但都組唔齊
咪姐係勉強組到

啱啱打劍兄貴遇到隻53lv利昂，食咗超絕之後成927攻 嚇死人

常山趙子龍

53LV唔出奇

未50LV都可以堆到8XX攻
50LV轉職又再加攻 同埋可以升埋做6星武器同飾品

我想問成日見人講跑鞋
跑鞋其實係點樣....

+移速果對 SR果對人人有 你冇拎到?

邊度拎....?

有冇人迪哈爾特好廢
我轉左佢做刺客 打唔入

我依家得
皇帝+女王+光頭+元帥+小紅帽

係咪有排用
定要抽LEON

元帥用用下好廢, 又冇防又冇攻

見大陸仔話高星變左好屈

我想要多對

我準備換波波

等，耐性
最終一定係騎兵

我見親既飛龍騎元帥都好勁

Leon is 核心

頭幾個時空入面既寶箱

LEON等開池再抽先
咁元帥係行咩路線

而家有活動 公主隊可以刷隻芙蕾雅做坦

仲等我特登轉左
咁我轉番騎算

我2轉向左邊 岩定錯

克麗絲其實算唔算勁

騎冇超絕

其實利昂最終目標應該轉突擊定皇家騎士

佢呢隻起碼5/6星

Leon等於核心
等必new pool la

無錯是廢的

公主不用坦

高星勁

終於打左劍45lv兄貴
但我發現我差好多銀書，係咪打番40仲好，本劍彩書都唔知開咩好

我覺得你無leon 好需要元師做打手 中間好似岩用D

有利昂其實元帥好難升, 冇資源比佢
不過佢比皇帝好就係元帥食哂3個陣型, 夾3邊都OK

拎左超絕 轉職唔係可以照裝招技？

有冇人順利燧49LV 就升到階
D進階料點撚樣打

有冇人光輝外掛利昂? 雪莉定利昂優先升?

另外5星SR裝勁 定4星SSR裝勁?

真係無喎，點解既

3星4星差別都大
我諗唔到6星會點
開服首抽刷碎刷到尋日先升到4*

重新睇多次第1章係唔係有箱未拎啦

頭幾章主線執

頭幾版有個魔法陣拎

岩岩小號拎左

最慘係我得雷丁打到第5關，25同雪莉都係每日2碎

哦！關卡入面隱藏我全部未執
同埋想問如果我隊入面有雪莉飛騎咁我隻黑毛轉埋飛人好定係轉英雄好

其實邊個係新手限定池

唔好提,岩岩今朝升埋雷丁同克莉絲,總算五隻都轉完45個轉職,點知岩岩又升左48lv(隊), 變左仲有一lv又要攪一次升職

25仔pool
利昂pool?

我用緊☹️

拎佢做騎不如轉主角/等抽里昂
除非新玩抽到又夾硬用佢 中前期會轉騎
最終一定係刺

我覺得係三星左果關就開始要掃，如果養6/7個角，一日掃得3次，隊lv升到夠d料都未齊

完全無concept
刷左幾次都未有SR or above

好彩50lv個轉唔轉分別還未算太大
雷丁係拎人魚
莉娜拎驅魔
9唔搭8唔太急
係25拎槍有用少少

有冇人玩到好lag

最好有里昂/雷丁 是但一個先開始

正常人宜家應該得雙子Pool同奶騎二哈pool

雷丁另一條線拎槍

你係咪開左省電...

我都打算轉另一邊先

新ser好似唔同?

係喎，唔該哂大佬

因為我上巴哈又好,page1都好
好似皇帝+leon+元帥一定係鐵膽
我得皇帝+元帥 ( 諗住leon池再抽)
女王,同光頭我都有
但呢2隻洗唔洗換其他野換?

光頭ok
leon一定要有

我見有人又話要小紅帽
其實要唔要
新手琴日入坑

迪哈爾特 一定刺客+影待+遠程弓先會勁~缺一都是垃圾

小紅帽推圖無咩用 多數pvp 唔急要

同我一樣....

唔識玩先會講最終騎兵 之後話廢~依隻係要俾資源好食裝又食兵場既英

雷丁拎重槍喎

我帝國 3個主力要拎吸血蝙蝠

隻吸血蝙蝠我升到5LV
全屬+12% 吸27%傷害

但刺廢到仆街 俾人打又痛
打槍扣幾百

拎人魚有咩用
拎重槍反擊+傷20%

thx bro

你冇裝 兵又唔未養好 又冇遠程兵 講經咩

點睇主線啲隱藏寶箱攞左未架？
每關15體好甘

即係練影待最好？

入去望，係得河葉難睇d
你睇下唔出擊唔會扣體

只可以講二哈係大後期英+影待+天生技+遠程弓 只要一爆擊,連動追攻2次傷 好撚勁既

thx

係~但係推都未圖好唔建議練~影待有追傷效果

thx bor
咁我照玩住先,得個25LV

你嘗試回憶下主線條路點行
之後對返個lv
搞掂

娜姆又係食裝食兵種既角~前期完全唔用得 側奶

玩帝國無奶騎無元帥真係

偷襲 例如你打隻怪1千事後追加2千傷害再加影侍追攻7%生命值傷害
弱近戰需要遠程弓加兵種距離

小紅pvp用,推圖唔一定要有

雷丁拎重槍要右邊,我個隻中間

最緊要黎明

拎完個兵種再轉返中間咪得囉

其實有元帥果時就會果斷玩戰略大師
講超絕 元帥果招太威
劍兵等蘭芳特吧啦

係,但又要石又要幾重轉職料 慢慢攪

快D執啦大把好嘢 聖魔劵槌仔SR裝乜都有
攻擊手嚟講而家步兵肯定係最廢職業之一
你可以轉飛騎用氣刃幫雪莉削血俾佢兩動收兩個頭

想問應該點砌
其實我都係39lv 仲玩緊光輝

大淫孖+雙淫娜+克莉絲+女坦

想問下如果想玩公主既話係唔係一定要有雙子？淨係得拉娜同露娜玩唔玩到

sorry 唔記得左雪莉
大淫孖+雙淫娜+雪莉+ 克莉絲/女坦 (要先出女坦)

應該得,但聽講兩隻狂轟aoe先op ,所以大淫孖有會好d

btw,岩岩夠碎換左個ssr突破波,未諗到比咩用好

即係可以淨係追家姐 細妹可以唔要？

雪莉
4星SSR

有時唔知真係換波好定抽好
有幾件要升 但又好想抽

yes,妹比我都唔屌(利申,中撚左三隻妹)

know that feel..

有得屌我屌

d中級突破材料
你地會唔會刷定
得1關普通精英有

坦得悲傷決絕

點都係要刷架啦

兩舊野要分開兩關黎刷
好殘呀.jpg

睇完蘭芳特介紹之後
準備轉玩戰略

差元帥呢隻核心

有冇人有1-5劇情結局？
Google 都難搵

痴撚線7章精英 真係卡關卡到死，
過到又3星唔到

抽來抽去都唔中加一弓，我覺得法娜加左距離玩驅散會好勁

有元帥無黎明

上次update完，依家起練兵場初級/進階升兵，升完會自動跳左去特級果版

你地會有咁情況嗎？
利申:S8

有，好煩

我頭先發現
如果我清返哂D隱藏寶箱
我會有好多金卷...

有冇得睇番邊d劇情關有隱藏寶物？

其實係，仲會有好多石

諗住逐關睇 有prefect情意結
唔拎晒唔樂安樂
thx

咁可以瘋狂抽必NEW

你齊左公主會唔會因為冇射程弓而唔玩

有有得知自己拿左未？

精英卡緊6-6

有，V10

要逐關入去睇

雪莉49 lv 60x攻又開始唔夠做,開始秒唔到

入左去睇, 但都唔識分拎左未

仆街law 15體

升35
繼續用粉毛定索菲好...用緊粉毛好似冇群補咁

主線26章點撚樣打

開左超絕?
我個隻48LV開左超絕72X攻
SSR武同飾都係得30LV

唔禁開始打就行

雪莉43都649攻

你班友隻雪梨食咩大

我43LV先515攻

5星+基絆ALL IN 最後果關開左加好多攻

5星SSR 槍

點做到

利申: 40 lv ssr武

唔係好明
最後嗰關打過到就會升能力?

基絆要開親密 開到最後果關喂KEY 加10%攻

即刻食爆親密度上25先

仆街 leon最後一關要25文 我無

我都冇

我好想試下比哂D禮物做勁一兩隻R睇下會唔會都屈機

尾2果關要同綠帽都難

有升綠帽, 唔難

綠帽唔死就難

無升 1lv

最後果關喂KEY要咩材料? 見馬修要咩生機之種 點拎

開左先啦都有1% 才要8-9關 精英先拎到

你升下就會發現, 其實佢都係一擊必殺果D來

咁你點+10%攻 43打到8-9?

綠帽其實好好用,有千騎

儲左百幾萬
升一升裝又冇晒

我都知 但資源俾晒leon 遲D先升

無升 1lv 過左關拎埋成就

邊有咁多資源砌第2套騎裝

諗到啦 用leon帶劍兵打死班槍

誤會左啦~我話可以開到10% 我開1%

第二關KEY 可以喂滿10%攻

帶天使咪得囉

我帶近衛騎兵都贏

想問下第15章點搞,卡卡地
電腦好少血,補都補唔切

護撚實

點解近衛槍兵咁屎 防同hp低過近衛步兵 天賦仲要加攻咁on9

飽滿?邊有咁多匙

步場已經升到全部都要金舊野除左士兵
停一停先好鬼貴

大陸新skin

光頭被惡搞

有冇帝國師兄冇奶騎過到7-5精英？
幫幫手我打左幾次都16回合3星唔到

好少人打到咁後

以齊隊黎計~主角光環同光輝邊一隊會勁??

我d朋友過哂啦但係個個都光輝有奶騎
冇奶騎真係好撚灰 。。

主角光環得果幾丁友...根本未能成形

光輝外掛奶騎??

有咩問題。。我帝國都用莉亞娜

見佢係得男主一隻得超絕, 但逐個角色睇唔太差咁

因為我都諗緊入唔入隻奶騎落隊光輝到, 但見佢無得食超絕又無放到

奶騎重點係招進擊，一定要入隊。
後面會出現用技能都秒唔到怪既情況，就係靠奶騎

奶騎勁op
你睇樓上個巴打無奶騎卡左關

咁洗唔洗轉主教拎埋招攻擊應援??

但如果入奶騎應該換邊隻走

雷丁,25文, 雪利, 莉亞娜, 克麗絲

一定係光輝
因為主角一定要出馬修

點解黃毛唔係主角

頭先打關地圖可以出六丁友
雷丁，25，雪莉，克莉，莉娜同奶騎一齊出 好撚爽

利昴都唔係

練多隻
莉亞娜 奶騎可以一齊養
有d關會某隻岩用d

好重皮~卡緊45料

一般進擊神跡已經好足夠，有埋莉亞娜雙奶單p 55龍好輕鬆

玩pvp 多練莉亞娜
Pve 就練奶騎

打龍我多數落克麗C, 睇得打得又奶得

55龍係講緊一係唔夠輸出一係就被秒死, 生存到就要加大力度

又到左協力時間！

點呀又鳩行

街場協力又遇垃圾
明知前面係槍仲出里昂 仲要係低我200攻既里昂

我幫佢清鳩埋呀，佢一隻都殺唔到

光頭就行前啦垃圾

我幫唔到 出得兩隻 比我出全隊都清到 因為左右邊都是垃圾

今日雷左人幾場

對唔住囉
要利昂+粉毛聖言先殺到隻槍

你地今日會刷gay絆d料

得馬修用
pvp秒唔到人地d護衛槍

打兩次拎每日算

已經組啲45+打協力都可以咁伏

46打43協力入到去一個42一個40，而且兩條友四隻角都冇3階兵

結果死Q晒要我一個人打晒全場

街場就係伏
一入場即auto，但佢兩隻野又唔係勁...

見到隻52皇帝 buff左之後668攻

打協力見到人地隻里昂920攻
痴撚線

52 來講應該唔算高攻

見過51 BUFF左利昂9百幾

頭先都有隻
一野鏟去槍兵秒對面
常山趙子龍是也！

我25仔一野隊落隻非槍兵到跟住瓜鳩左又算係咩

吾乃紙皮人

game入邊都睇到

有莉亞娜其實唔洗奶騎

皇帝用霸氣唔洗好高攻都打得痛人
其實隻game傷害係點計 夠攻破防加傷扣多啲定加攻扣多啲

用騎同步兵比

你打到7/8章精英你就會改變諗法

（攻-防）*20 =傷害

44lv先得500到

45 750

光頭佬本身都柒
依家仲要攪柒佢

奶騎應該係全隻game最靚

我奶騎好少出都想買

蘿莉我麻麻
我都似屌返淫娜姐妹

都係

Why not all?

咁高 有ssr?

塊瑜伽布好難出

有新裝但冇附魔
中級又唔想換附一次5000好貴

銀瓜子換金色 大把銀瓜子

咪住 你講里昂定皇帝

講緊5千蚊呀

好人好姐做乜撚比個玻璃兜佢帶係頭

金魚佬戴金魚缸

45冰龍近戰打唔入
打40出巴德爾的白袍 波波畢業甲

37lv公主隊過到35lv冰龍 好開心 之前幾日都係比aoe秒

一睇到笑撚左出黎
焗撚死人咩

曹操傳歐洲人黎到呢度搞事

利昂個pool
10抽出海恩芙蕾雅
20抽出哈2...mk仔

好彩第30抽出皇帝同想要既女王
可以利昂皇帝女王黃毛粉毛
有人帶超絕比利昂了
唔雙奶唔夠推圖...
有雪莉都入唔到

女王

上左BUFF先有

你講里昂定皇帝呀

37公主正常過到40冰龍

我48公主55都過到

有大陸仔話sr裝4星就夠 唔駛5星 除左特殊果d 例如煉星法袍靠%

岩岩50先過到45

其實係

唔升夠唔夠推後面啲圖
ssr又升唔切

里昂姐,我見上面講里昂嘛

頭先SSR武抽到風斬,把野有無用

拆得 戰後先減防減黎托咩

如果唔係武器會好d

npc弓兵刺客好撚勁呀屌你！！！

自己練又好廢

波波，件件裝加魔防，正呀

去到第3章就得 抽得就抽
不過唔想刷可以買ac
因為都幾晒時間

push

啱啱升到40lv
d兵仔仲高攻高防多血過我啲人
打系呀？！

舊ser? 去新ser應該都有6-7抽

入埋code好似可以多兩張劵
記住刷新ser
不過都係建議直接買首抽 會玩得舒服好多

利昂帶吸血蝙蝠定天使好
吸血蝙蝠可以練一隻同元帥一齊用
但係冇攻防加成好似麻麻地

PVE吸血蝙蝠 PVP天使

25文用重裝步兵定開假面比佢好
還是長用暗影百夫長/重裝槍兵

巴斯光年

Why not both
其實冇衝突

料唔夠升 槍同劍想簡一隻練左先

就黎夠金瓜子換SSR 裝？
大家建議換咩先？ 武器？防甲？頭盔？

利申:得四件SSR, 大部份都係等級送

換300升裝好過, 除非手頭上都唔岩心水

30抽2 ssr

D體好撚慢

上次仲未過到45冰龍,今日拎住隊練度超差既公主去試,諗住收硬皮,點知輕鬆full team過

agger 買隻黎明加奶

重裝槍兵好,但好似要兩粒石開石
25仔一粒都唔想比,仲兩粒..

武/種子

雷丁學重槍就抵俾
25就直上暗影百夫長算

有石一定唔係俾佢先

想死
利昂係左線
35禁完精通
番中線但原來再要料先升到3階職
我唔要精通個幾點攻防呀比番d料我

有冇人到今日打左七日以上45龍都未出過ssr

每日40 60 100走唔甩

100都諗緊買唔買

買吧
我每日刷4,5,6精英攞料都己經接近三條體

有沒巴打可以帶刷一場45冰龍

一係俾3皮野轉返左線用住先 農返一個星期齊料先轉線

玩公主好撚缺法師同補師料 好痴線 拉娜 家姐 莉亞娜 奶騎 d料撞得好勁

唔知自己帶唔帶到

agger know that feel

哩d野量力而為
要追lv又肯比錢就買齊
輕鬆當單機咪40 60

數少左隻克里斯
終於明點解d人要用住露娜弓騎做發動機 弓騎撞最少料 最輕鬆

其實仲有150 同 200
不過真係接受唔到
等如每日4抽,十日就40抽

我都卡撚死晒
主力都係升返光輝先,有多先比公主

最慘D料關無得 reset

好事黎既 如果唔係課長一日追哂d進度好快悶

終於打到彩書,不過升練兵用好多錢

咩都要錢

你地會唔會用石買錢？ 升裝升到冇晒錢

左線先勁
中間有時唔夠力秒人

暫時未買過

買左好多次
練兵基絆好鬼洗錢
閒閒地1lv都十令廿萬

我岩35
諗住精通完轉線再拎千騎
而家要遲1 2日
要比人sm了

第17章lv29
我35先捨得去打

買左1次120萬 升裝都用左8成

我買左7,8次到
大部分用黎練兵同gay絆
裝大慨兩至三成到

買個幾次100萬，升40lv裝都無幾廿萬

練兵要好多錢咩 都係用體打料

千騎要45喎

除咗比25打龍用之外，好似你乜作為？

我第二三版升到6,7lv
打後每lv已經4-6萬到
升下升下唔覺已經洗哂d錢

用體打料都要用錢升
一次過升好撚甘

PVP都有用嘅

錘低劍22攻
琴日碎左呢把

但啲劍腳短

左邊拎左騎士精神先

咁碎咗佢算

PVP步兵要腳咁長做咩
都係用來debuff對方隻坦之嘛

附魔羈絆升裝，樣樣都要錢

早d打個癮d,有難度咁過好玩過秒住過好多

未埋身就比魔法炸死左

點有咁多鎚/練兵料

每日回4到5條就有料升
鎚你拆反d升過既舊裝就一大堆啦

我無咩裝可以拆,都未有錢鎚升新裝,亦都唔夠新裝

鎚就開auto掛40龍

你留反d卡抽裝唔抽人就好多舊裝拆㗎啦

SR裝4星升5星要用好多材料同錢

無左每日係唔係打40/45都無咩分別?

未抽過裝
我仲要屌露娜同黎明

我帝國齊哂人之後就全抽裝

好撚感動 終於俾我3星到...
岩岩好15回合, 冇奶騎真係ON9

我隻女王仲係兩星 仲要冇得gay伴

咦咁35係拎咩的 ？

我都係得兩星
但抽人真係太伏
同埋依家個pool都冇用
依家等11.8同30抽拉娜同白毛玩暗輪

35係升職

拉娜同波波都有 不過3星好似冇乜用
轉戰略大師好似易d

35學超絕

第一招技 中線=超絕

um...咁利昂同皇帝拎左超絕旁身先

.......
皇帝轉左盾劍...
唔記得轉番中線先精通又...

ssr都係 點撚養呀，鎚又唔夠